突發！ 祖·拜登即將當選第四十六任美利堅合眾國總統

月娥同賀

第四十六任美利堅合眾國總統
第一任中華人民共和國美利堅省省長

有無 中華人民共和國美利堅特別行政區主席joe biden.jpg/pdf?